原來你用緊假電話

除咗Samsung Sony 外
其他電話都係中國組裝

我係咪唔可以用iPhone 了

奶共iPhone

華為

藍iphone

iPhone好似有喺印度組裝 但係淨係for印度市場 避關稅

三星先前的旗艦機款手機電池供應大多來自關係企業三星SDI，以及中國寧德新能源（ATL）等外國廠商。

原來Samsung電池都係有一部份由中國提供

所以應該唔用得

死GAY COOK

淨係for印度市場

香港基本上全部都係assembled in China

yup

慢慢道德批判啦
原來你每日都飲緊假奶 !!

唔怪之得隔一排就有單爆炸 原係支那研發嘅電池

再飲就係偽黃

之前
而家聽講好似完全撤出中國

哈 笑撚左上下左右
重用鬥黃呢D技倆

無論是出於政治立場、個人偏好，堅持要找非中國品牌、同時不是 Made in China 的智慧手機可不容易。外媒《ZDNet》整理一份榜單，列出 10 款最佳的非中國產手機，入選的品牌包含華碩、LG、三星、Sony。

以後抗爭麻煩請使用Sony 華碩 Samsung LG

否則就係奶共

搞清中國品牌同中國製造既分別
中國品牌賺錢既係中資落袋
中國製造只係廉價勞工最大既利潤係外國品牌袋
每幾多人用iphone就有一個中國工廠仔工廠妹做到要跳樓自殺

一向永續sony

三星啲大陸電池廠爆炸過兩次，聽講有死人，不過仍然好多人繼續用

問下淫何仁

樓豬唔會理，咩居心大家心照

apple係美國品牌 但奶共奶到係人都知